CCTVB: “999”事件做哂免費宣傳, 又贏

做哂免費宣傳, 又慳返d宣傳成本

黃龍德會計師樓已經開咗100條線
接緊大量中國公司電話
搵佢地check數

(好似係)